{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "운장산 자연휴양림"
    },
    "text": "雲長山自然休養林 (운장산 자연휴양림)\n全羅北道鎮安郡正川面葛龍里\n2000年6月29日に開場し、区域面積は1958万㎡、1日最大収容人員は600人、最適人員は300人だ。 鎮安郡酒川面と正川面の間にそびえる九峰山の南側にある。 九峰山から雲長山(1,126m)に延びた長い山脈のうち、九峰山の次に高い伏頭峰から発源した葛巨渓谷に沿って位置している。 山林庁国立自然休養林管理所が管理する。渓谷の長さが約7kmに達し、鬱蒼とした原始樹林と澄んだ水と共に循環道路に沿って随所に位置したマダン岩、海木曽などの名所が素敵な風景を成す。 汚染がほとんどなく、自然環境がよく保存されている。 休養林には森の中の家、森の中の修練場、黄土部屋、山林文化休養館、キャンプ場、登山路(5km、3ヶ所)、遊歩道(1,000m、2ヶ所)、林道·駐車場などの便宜施設がある。 林道ではマウンテンバイクに乗れる。周辺に金堂寺、馬耳山道立公園、白雲観光農園、水仙楼(全北文化財資料16)、臥龍庵(全北文化財資料18)、天皇寺、雲日岩渓谷、白雲渓谷、風穴冷泉、竹島滝などの観光地がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "雲長山自然休養林はいつ開場しましたか？",
            "answer": "雲長山自然休養林は2000年6月29日に開場しました。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林の区域面積は何㎡ですか？",
            "answer": "雲長山自然休養林の区域面積は1958万㎡です。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林の最大収容人員は何人ですか？",
            "answer": "雲長山自然休養林の最大収容人員は600人です。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林の最適人員は何人ですか？",
            "answer": "雲長山自然休養林の最適人員は300人です。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林はどこに位置していますか？",
            "answer": "雲長山自然休養林は全羅北道鎮安郡正川面葛龍里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林は九峰山からどこに延びた山脈に位置していますか？",
            "answer": "雲長山自然休養林は九峰山から雲長山に延びた山脈のうち、伏頭峰から発源した葛巨渓谷に沿って位置しています。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林の管理は誰がしていますか？",
            "answer": "雲長山自然休養林の管理は山林庁国立自然休養林管理所がしています。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林の渓谷の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "雲長山自然休養林の渓谷の長さは約7kmです。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "雲長山自然休養林には森の中の家、森の中の修練場、黄土部屋、山林文化休養館、キャンプ場、登山路、遊歩道、林道・駐車場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "雲長山自然休養林周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "雲長山自然休養林周辺には金堂寺、馬耳山道立公園、白雲観光農園、水仙楼、臥龍庵、天皇寺、雲日岩渓谷、白雲渓谷、風穴冷泉、竹島滝などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 439
    }
}